K歌之王 - 陳奕迅 cover

搵到好耐之前9唱錄低左既K歌之王
係到分享下

我已經準備好迎接負評

唔好意思
我皺了眉

唔願意和你約定至死

聽到個北夠動人已經唔想聽
加油加油

開頭幾句還好，但之後

你把聲幾似陳奕迅
開頭幾句我以為播緊原唱
後面開始飄先發現唔係

一一都拋到銀河